工程佬（ME）同髮型師揀邊個？？

是咁的，如果有機會讀個ME degree，同埋做幾年（3-5年）junior再升髮型師，邊個好d？20頭咁。

髮型師

工程狗也不屌

Y？

如果係台灣讀呢？

髮型師易D溝女，但對溝通能力要求高先留到熟客，留到客先有收入，如果做到最top個D又另計

工程到隻狗咁，日日對男人阿姐多過對女，但收入較隠定，前景都好過髮型師，而且在外國很吃香，

如果留係台灣做嘢就ok 翻香港同冇讀一樣

有能力讀書就一定係讀書
唔係十年後你會後悔

有能力就讀番個degree啦！

讀到書梗係讀 （增加出路），髮型師一門手藝無學歷要求你將來幾時入行都得

有興趣why not both. part time 學剪髮

利申： CEng